{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018370?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 한옥촌 신선마을 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約当日は払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインは24:00まで可能で、24:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否はあらかじめ提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金(1名当たり10,000ウォン)を当日現地にてお支払いいただきます。 10人以上の場合、朝食は8,000ウォン、夕食は25,000ウォンです。 外国語では中国語と英語が可能で、バーベキュー設備(炭、グリル)をレンタルできます。 駐車場や荷物の保管が可能で、ワイファイも使用できます。 その他の付帯施設としてはバーベキュー場、庭、ビリヤード場、セミナー室、フットサル場があり、周辺にはナムギョン樹木園、イルリョンハーブランド、チャンヒョン遊園地などの名所があります。 また、周辺にクラブバケットというおいしいお店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは24:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降に入室できますか？",
            "answer": "24:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご予約当日は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否はあらかじめ提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金(1名当たり10,000ウォン)をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "朝食と夕食の料金はいくらですか？",
            "answer": "10人以上の場合、朝食は8,000ウォン、夕食は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "提供されている言語は何ですか？",
            "answer": "外国語では中国語と英語が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "駐車場や荷物の保管が可能で、ワイファイも使用できます。バーベキュー場、庭、ビリヤード場、セミナー室、フットサル場などの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "周辺にはナムギョン樹木園、イルリョンハーブランド、チャンヒョン遊園地などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "おすすめの飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺にはクラブバケットというおいしいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 592
    }
}